舊時代d人擔心股joy幾時來，泡沫幾時爆

而家d人思疑股joy會不會來，泡沫會不會消失

股災你會不會來 你的錢還在不在

如果你的輪已經離開 我寧願沒有回來

咁我呢個90後廢中是舊時代的人了，
我堅信今年會一大震

ADMIN幾時先BAN左呢條傻仔

要學做新人類